覺唔覺得香港要跟從中國共產黨嚴厲實行二孩政策，先會有出路？

樓又咁細，單位又唔多，其實根本可以限制父母胡亂生育。只準生二個有助香港穩定？

唔聽話就要將佢地捉入監獄實施死刑制度，以阻嚇父母胡亂生育小朋友！

香港實行二孩政策，香港既下一代先會有未來可言！

至於唔聽講係要生三個或者更多，全家都必須被判處死刑，以阻嚇父母亂生仔，學1980年代既中國嚴厲實施死刑生育掛鉤政策。

呢樣野先有機會令香港人人有屋住，唔會比d窮人係到窮養子女，實施強制性二孩政策香港先會有未來。

有錢人：窮人淨係生兩個，邊有咁多奴隸同我啲寶貝仔女做牛做馬

一定要逼香港政府強制實施死刑掛鉤制度，二孩政策必須被強制實行，邊個唔聽話亂生仔，生成四個或者以上者必須被判處死刑！！

無情講，如果被發現有兩個仔女後仲要懷孕，就要強制性進行墮胎手術，不理死活。

如果再唔聽話捉哂全家判處死刑，以阻嚇其他人胡亂生仔！

全港個個都只生兩個，住屋問題已經解決一大半了！

香港政府必須實施二孩政策，香港先會有未來！

我諗住出建議書希望香港政府可以為二孩政策的實施恢復死刑制度！

香港必須執行死刑制度，香港人先會有運行！

連登仔支唔支持香港實行強制性二孩政策？

唔支持持中共訂既所有政策

學中共咁反人權？

唔停每日150個，係咪都冇希望

香港居民的婚姻自由和自願生育的權利受法律保護

香港生育率唔係下跌緊咩？
人口老化點解決？
講冇樓住 係因為大陸移民
搶公屋 搶納稅人資源
香港人先冇位企咋

香港出生率仲唔夠低？😂😂
真香港人就黎絕種啦😭😭

資產+學歷審查
越有錢，越高學歷，就可以生得越多

但咁又有個問題，社會都需要好多基層工作
如果有錢人生多，窮人生少，個社會都係出事

但香港政府起左咁多公屋都係應付唔到需求

究竟何年何月香港先有幸人人有樓住

支那：最好唔好生 留番俾同胞

同50年不變一樣，笑話嚟

香港人口老化問題好嚴重

D人邊到黎先，咩政策咁正吸引大量低端人口黎呀

高級工個位就係咁多 咪越爭越激烈 益哂老闆剝削 因為到時同班精英講你唔做大把人做 變相多餘既精英做下層工作 所以唔會有咩問題 工都一樣有人做 不過係下層工人精英化

其實做業主咪希望睇到人人租樓住囉